# TDS

Developed with Unreal Engine 4 Top Down Shooter

#### "Фичи"
____
в процессе креаторства

#### Ключевые механики геймплея
____
Ключевые механики аналогичны игре 2003 года Crimsonland. 
Вид сверху, персонаж бегает и отстреливается от бесконечно спавнящихся волн врагов в течение времени уровня. Эпизодически из врагов выпадают хилки, павер-апы, другие пушки (стреляющие большим количеством или другой разновидностью снарядов), эффекты временного действия (стан, заморозка, замедление времени). Есть шкала жизни, уровень считается проигранным, если у игрока закончились жизни раньше окончания всех волн врагов.


